有冇人留意有間溫氏佳味係咁開鋪

一口氣油麻地開3間，個英文名係蝗語，DKLM